夏天清貨？ 祖記欲賣迷失藍斯

根據英國《每日郵報》報道，意甲班霸祖雲達斯有意在今夏清洗陣中瘀血，去夏以自由身來投的威爾斯國腳中場艾朗藍斯就是球隊的清洗對象之一。

現年29歲的藍斯在去夏以自由身由效力11個球季的阿仙奴加盟祖雲達斯，周薪高達40萬鎊。但因為傷患和戰術問題，他只在意甲上陣12場(共569分鐘)，攻入一球，但當中不少是後備上陣。沙利在中場的位置上更屬意起用賓坦古亞、拉比奧特、比真歷和基迪拉，技術功底略遜的藍斯明顯不是沙利那杯茶。

藍斯在意甲只上陣569分鐘下，已花費了祖雲達斯320萬鎊的薪金開支。在球隊陣容過於龐大下，祖雲達斯打算讓這名威爾斯「二當家」離隊，以開源節流減省支出，此子的估價亦達到4000萬歐元。除了藍斯外，另一名由英超以自由身來投的中場安尼簡已在冬窗離開球隊，以外借的形式加盟多蒙特，此子亦在處子戰中建功轟入一記絕妙的世界波。

資料來源：

回家吧

返卡迪夫吧

同安利陳一撚樣

藍斯

藍斯 像發夢自抬身價

水貨

免簽去
4000萬放

交換普巴。

on 撚9 一早都話佢要咁多中場中做乜撚，個個都有名氣

無計
簽完先換左教練
如果祖記今季無聯賽 仲慘 可能人生一個聯賽都無

所以話免責嘢先係最貴

ramsey同emry chan都係免費+高人工

無錢唔好學人充大頭 屌你老母

祖記條中場真係太多人

can khedira ramsey pjanic 仲有一堆 can 又送走

40萬鎊

祖記都on 9
清球員不如清走沙利啦，教到祖記聯賽都危危乎，都唔知換個廢嘅教練嚟做乜春
仲要嗰期大把好教練可以揀

激嬲左牙朗無運行啦

沙利黎左 過左半季成隊d進攻都唔知踢緊乜
下下靠球員個人能力/-6波黎嬴

Khedira都老啦
但今季又少少回勇
馬度迪
Pjanic係鐵膽

Can Ramsey Khedira rabiot 4個輪換

呢兩季出多左後生仔bentancur

7個中場中太多人

今年拉素雙殺祖
好勁

下年自動番拿坡里 大家好來好往咪算

拿坡里要重組啦

rabiot can 藍斯
免簽番黎又亂咁用

真，傻西沙利唔識用人，bentancur咁撚廢都成日有得出，依加個中場完全係廢同零創造力

Can 可以打中堅

但祖太多人啦

pjanic
matuidi
khedira
rabiot
ramsey
can
bentancur

簽咁多個番黎儲

係車踢433
而家轉41212 亂9咁踢
干地國米越踢越順
沙利就繼續亂排陣

大半季隊波都係踢天才波，沙利教埋呢季就躝啦

浪費緊班球員時間
cancelo換丹尼路
再用古達度踢右閘
中場又咁多人
d操作

儲印花

睇袋

Cancelo會唔會後悔去左鏝？
去巴塞好D

真定假呀？40萬週薪

2.0

自從搶左c7哥個入波之後

佢係祖仔生涯就完結左啦⋯⋯

最撚唔明真係呢個
cancelo仲要去到踢後備
兩邊都on9

係呀，睇到嬲
佢手上有嘅球員對好多教練嚟講係靚牌一副，但踢到無戰術咁，橫傳回後就當打緊控傳

同埋佢自己都教到迷失咗咁.....輸波後嘅訪問就永遠唔認有問題，淨係講預計之中、呢個時候輸波係最好之類 以為下場會有改善，結果一樣嘅戰術 差不多嘅排陣....再搏C朗 幫手1:0 / 2:1

季初寧願用khedira都唔用can真係睇到r哂頭，少少機會都唔比人踢。其實沙利係咪成日都咁傻鳩，有冇車迷講下

沙利係垃圾

大半季都係得個猜字，連似樣啲既組織攻門都冇。比拉素兩次3:1雙殺咁柒 ，個下就要炒啦

場場用基迪拉bentancur
唔出rabiot藍斯can
簽番黎擺

SARRI OUT!

以為自己係利記，簽咁多中場做乜撚?

基迪拉同沙利一齊躝
馬度迪又老

一黎已經撩興左c朗
反而上一任同c朗會互相尊重
成日施軟功讚佢

沵

中場免簽一堆二線番黎唔知做乜撚

後場不斷鳩猜 下下要佐仔做波但又畀人針到痴線 又唔識揾人/戰術保護佢
下半場出黎15分鐘成隊唔知做野走曬樣 場場都係輸依15分鐘 下下靠世三天材波救世界
永遠60分鐘準時位換位
無論輸贏都剩係識講：i don't know...

免簽係高人工啲 本身啲錢有部分咪比人工

因為can真係廢

can 一走即入世界波

煙狗真係好廢，乜撚野sarri ball，shitball就有佢份。係有料就唔會教咁撚耐得個europa啦，死返去教中型班踢shitball啦。要不是阿朗carry佢甚麼都不是

維基話佢好撚迷信

Can 去多仔win win la
返德國又可以大機會入國家隊
而且多仔中後場又唔穩
有Can係好D既

而且去多仔有歐聯
祖連歐聯註冊都冇Can

出走阿仙奴黎講佢都算踢得霉個批
連ccc尼都打返起

因為傷

走之前唔知可唔可以攞一次聯賽

咁你要問沙蛇

藍斯換𢭃住仔

沙蛇好似都係勝利十一人嚟

但唔覺好勝利

成堆中場中但無個hold到波

得罪左阿朗，阿朗射2年罰球、終於有球入，點知比佢臨門加一腳，冇左個罰球紀錄

搞到依家仲係0罰球

場場都唔同人WO 點勝利十一人法

cancelo踢英超廢到仆街

清咗沙利先再算啦

祖記買人都亂鳩咁嚟

次次都係高薪免簽番嚟即賣賺錢，根本唔需要！

巴打識嘢
can，藍斯，rabiot輪住走扣埋人工打個和
唔識出錢有人踢波

FFP造數，0轉會入有轉會費賣出

藍絲無人要好正常

唔畀人出